{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 여여담"
    },
    "text": "静かな島の中に位置するこのペンションは自然の中で余裕を楽しめる空間です。 客室は海の眺めと日の出を見ることができ、自然を感じながら休息できる空間としてデザインされました。 客室は禁煙であり、調理はできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 またバーベキューもできません。 幼児を含む人数が追加される場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室の中にはネットフリックスの視聴が可能な露天風呂があり、水を満たすには約30分かかります。 露天風呂の他にも個別プールも利用でき、ぬるま湯料金は夏期には50,000ウォン、冬期には100,000ウォンです。 各プールの大きさやシーズンの状態によって利用可能なプールが異なります。 泳ぐときはオイル、日焼け止め、ローションなどを塗っていない状態で入場する必要があり、水着は必須です。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットと一緒に入室することはできません。 その他の施設およびサービスとしては、無料駐車場と一酸化炭素検出器、煙感知器、消火器があり、朝食も無料で提供されます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは静かな島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室には海の眺めと日の出を見ることができるよう設計された空間があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数が追加される場合、追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスの視聴が可能な露天風呂があります。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の水を満たすのにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "露天風呂の水を満たすのには約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "個別プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別プールも利用できます。ぬるま湯料金は夏期には50,000ウォン、冬期には100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プール利用の条件はありますか？",
            "answer": "各プールの大きさやシーズンの状態によって利用可能なプールが異なります。水着を着用し、オイルや日焼け止めなどを塗っていない状態で入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場と一酸化炭素検出器、煙感知器、消火器があります。また、朝食も無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 506
    }
}